有冇人知西九門前兩碌柱有咩用？

拎黎擺

風水嘢
唔好問咁多

門神作用

知唔知咩叫打生樁呀，當年座野用左好多細路，後來失去控制，果幾枝野要起黎鎮壓住D野
有人想知再講

唔好知, 你會後悔

唔好提啦

唔好提....

真係唔好問咁多
對你冇好處...

痴線架又問

講左咁多次真係唔知

不要在網上搜索西九門口二柱......

shdhfhsjdhdksnsdhshsdhhswhshirirncntjtisn